---
title: Start all over
subtitle: Week 5 | Maandag
tags: ["opdrachtgever"]
categories: ["conceptvorming"]
date: 2017-12-11
---

Vandaag moeten we maar eens gaan nadenken over een nieuw concept. Het vorige zou niet voldoen aan de opdrachten van de eisen. We hebben nagedacht over wat de opdrachtgever nu eigenlijk wilt en zijn vanuit hier verder gaan denken. Al snel kwamen we met een nieuw concept.

De middag is komen te vervallen i.v.m. sneeuwvrij en het slechte weer.